cc台班人平均智商有冇50？

連登有呢堆人存在真係好失禮

連登仔平均智商都未必有50

波台手足至少都60 拉返高連登iq比率

無

Cc台
智障架wor

樓主過埋去就啱數

而家我得罪你咩

又秒🙈

一句完場

引戰引到自爆

樓豬吠國歌

全世界都係雞